【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！

承接返琴日秒爆1001既取消外國護照攬炒post ()

為咗幫政府高官同保皇黨一世都要共享大灣區榮耀，我地一日時間之內做咗法理分析、起底同起草緊信件。

預計今晚8:30或之前會去信相關外國政府國防部、國會等等，要求褫奪相關目標外國護照！

我地到時會一併公開第一批信件內容俾大家同傳媒睇，等大家推爆佢，令當事人火速知道依份送中大禮！

請大家幫手推上熱門等更加多人知道！

推！！好有心！

推爆佢!!!!!!!!!!!!!

辛苦晒巴打

推

Um...
真係會成功咩？

攬炒

push左先

push

PUSH!!!!!!!!!!

yeah推推推
大家幫手 香港同心

pish

各有各做

推佢老母

推呀

送佢老味中

各有各做。
巴打超勁

Push

推，仆街高官

家人護照，直系親屬學歷，愛國請返去讀清華

送佢番大陸食屎

yes

推爆佢老母屌佢老母死狗官！！！

唯唯又煽惑
第一個拉佢返大陸

快快快

賣港賣到咁開心
回禮是必須的

lm

加油

推佢老味

多謝巴打! 辛苦晒!

好勁

推！成班等住今晚食屎啦！

支持

推！呢班人唔配有雙重國藉幾本護照！

777有兩個仔一個係德國讀哲學一個係哈佛，都係有英籍。

推 寄撚爆佢

推到班撚樣官員冚家產

好彩有佢
香港之光

你地係個人名義定工會？揾議員幫手會唔會有力?

幫佢哋同享強國光榮!

推啊！

班高官做緊既野根本就係違法人權

好波冚家剷啦班官

班狗官都可能唔敢反對
一陣比人話唔愛蟈

ching好波

推 I’m ready

做得好 最好攬炒

push!!!!!!!!

掂

推！支持！

推到 1001

搞鳩班高官屋企人就岩

應該將佢地之前啲垃圾言論
講美國 英國嘅野
Cap圖再翻譯
一次過send 過去

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先ok 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

香港加油

Ho ball

辛苦曬！
我要班狗官做返中國人！

外國領事：
已讀不回

你班港豬係抵死，
百萬鳩行都好和平

推撚爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留名

推！

推爆 支持 多謝你

推到各尊貴高官同議員一起共享大灣區榮耀

推到佢地仆街！

係

大家一條船嘛

屌你地
無得唔推爆佢啦

push!

樓主

推到佢地返大灣區

再推

辛苦巴打 載推

推爆佢

好波師兄

Thanks for push

輕力一推

pushhh

留名一身蟻

推！支持！ 一齊共享大灣區

好波
賣港丫拿 等呀爺都唔要你就後悔

推!! 有咩幫到手

做得好
等班含家產
賣港賣得咁開心

Push!!!!!

鍵盤戰士都係戰士
邊個話連登做唔到野

幫推

此post 必火

辛苦了

應該要過一星期先會回應

我係咪遲咗？

gogogo

支持加推

咩方法都要試！拉返班仆街落黎一齊受

推撚爆佢！！！

推十下

係

非常感激你地呀！

我地死時 你地都要死

好波

辛苦晒

PUSH

pushhhhh

共享榮耀

有無咩幫手做到

各有各做 唔好放棄

一齊享受

無錯， 將來香港變成點都一齊過

幫班賣港賊回歸大陸

爸打有心

巴打絲打們辛苦哂

有心唔怕遲

辛苦晒！

攬炒啦屌你老母

巴打好波

Respect

推啊

推呀屌

好波
辛苦晒咁多位

PUSH PUSH PUSH!!!

感謝咁多位巴絲出力

人手置頂

有高官們陪我地

呢個行動如果成功！黎緊要將班港奸趕盡殺絕，踢返大陸

Push!!

推!!!!!!!!!!

推各位巴絲辛苦哂

喪推

乜柒都唔做 又會成功咩？

巴打....
可唔可以郁埋警察高層
前一哥
比名英美加 話佢地有份幫暴政
郁佢屋企人既護照

pisg

驚收唔到，比埋領事館，侵侵twitter....所有渠道

推爆佢!!!!!!

連仔做野未

仲要唔要人？

救左火先

想再推

加油樓主同一眾巴絲

輕輕一推

推推推
屌佢老母！

你老母都成功生到你出黎
有咩係冇可能？

推爆佢！！！！！！！！！！！！！！！

keep住推

辛苦各路英雄

推到班人全家仆街

Pish

唔該

警察高層真係要頭幾批報告
好大機會係間諜

要唔要人幫忙寄信

推！隨時ready幫手！

支持！！！

輕輕二推

Lm

屌 唔推唔得 班仆街咁撚愛國幫下佢哋

我愛樓主

等埋你個email先收工

輕輕輕三推

PUSH~

Dklm推

又冇成本 點解唔做 唔可以俾佢地好過

推到狗官跪係到同全香港人認錯

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓女你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

輕輕鬆鬆

推撚爆！

樓主好波

推啊!!

辛苦曬咁多位有心嘅巴打

push
奶共狗食屎喇!!!!!!!!

上啊啊啊啊

推到佢地仆街冚家剷

辛苦晒 推爆佢

我希望呢個長期運動
每一個高層都應該為香港著想

Push!!!!! You guys are awesome!!!!

辛苦哂幫手嘅巴絲
再推

0 負評

0負評

push到佢仆街一鑊熟

勁呀！加油呀！

支持巴打

Thanks for pushing

Lm support

辛苦哂！

Dllm真係好撚嬲好撚嬲

加油巴打

英文太廢幫唔到手，感謝各位巴絲

樓主個名

一個三毛留下負皮

推呀！！！！！！

多謝大家 一定要幫佢哋取消國籍一齊攬炒

盡send

好多人才

1034 vs 1

記者朋友好

推呀係就一齊留喺香港

加油！
要死一齊死

內外夾擊

一齊send 會唔會有用？ 定一封過就ok？
最緊要！一齊受！

留名支持

一定要推！！

加油💪🏻

林鄭留下負皮

洗唔洗幫手聯署簽名呀之類？

我係全哥

幫手推

辛苦曬

不推不是人

PUSH AH DIUUUU

推!

推爆推爆

Lmlm

一家人嘛

各有各做唔緊要，最緊要係唔好放棄

推佢一把

推推推推推推撚到佢哋一齊做大灣人

推爆

LM幫拖SEND

係，佢哋成日hardsell

做得好！！！！！！！！！

愛中國
支持共享中國人榮譽

想走？

PISH 好期待

支持攬炒

話佢地啲仔女係間諜啦

精選未？

連尼住幫呢個post解1001得唔得

大家不要推啦

加油爸打 幫堆

一齊為香港打氣

推

要班狗官無後路

串左佢地咁耐終於真係做野

屌，推撚到班賣港賊仆街！

精選先

人嚟 推到佢仆街

做得好

大家唔好推啦

推推

Push!!!

push
巴打加油
香港加油

澳洲取消唔到,幫共產黨做事唔影響public interest,要proof 好困難，官僚主義唔會同你搞咁多野。

Q: Under what c ircumstances can an Australian citizenship be revoked?

The Minister can take away or revoke a person’s citizenship under the provisions found under the Australian Citizenship Act 2007 (Cth). However, the Minister cannot take away or revoke a person’s citizenship if they are an Australian by birth, or citizenship has been conferred, and the Minister is satisfied that it would not be against the public interest for a person to remain a citizen.
The Minister will revoke a person’s citizenship if they are satisfied that it would be against the public interest for the person to remain a citizen on some of the following grounds:

the person has been convicted of making a false statement or false representation or they have produced a false document in relation to their application to becoming an Australian citizen;

the person has been convicted of a serious criminal offence at any time prior to becoming a citizen which had resulted in a sentence of death or 12 months or more;

the person became an Australian citizen resulting from migration fraud;

the person became an Australian citizen resulting from third party fraud such as fraudulent conduct by a migration agent in the application for citizenship.

巴打仲有冇野要幫手!
人在外國見到大家都咁努力想做返D野
Sorry冇追晒D POST, 所以唔太知而家進度如何
如果未SD晒我可以幫手

大大力推
就算香港死都唔可以俾班撚樣好過

加油啊

多謝咁多位巴絲付出

一撚定要推撚爆佢
1日內搞到真係好撚勁

P

成班人可以返大陸一齊食草

屌你推爆佢啊，最好解埋1001

推！！

感謝巴打🙏🏻

推推推

push
希望成功

push!!!!

推上報

勁！！！！！！！！！

推！
成班狗官咁惡毒推惡法
唔好諗住拍拍蘿友走左去咩事都無

pushhhhhh

唯唯都搞 我刷你老母

推爆佢！！！！！！

推到佢地仆街

推爆!!!!!!!!!!!!

精神啲啦 失敗主義撚

Upuo

Push!

除咗send 去政府機構，仲要send 去唔同大小嘅media newspaper 同埋外國論壇，要係社會到引起關注，咁政府先會理

仲有係Facebook page 有關香港今次修例嘅新聞post 到留言，等外國人知呢件事同埋佢哋個外國籍 目標係要令嗰個國家嘅人不滿

班狗官唔好以為搞到香港咁自己會無事

推!!

推!!!

支持 一人一信！愛國唔應該有相重國籍

推爆佢，修你老母例

做中國人 點少得你
一齊去大灣區日日食平D

我最期待的畫面

痴線咁都諗到如果成功 我真係會拍爛手掌
巴絲打們加油

我有篇英文信 打好

做實事

預祝政府高官同保皇黨成功爭取大灣區榮耀共享計劃

希望成功

如果可以禁止埋佢地入境就好 旅行都無撚得去

推
有冇野要幫手？

支持支持

飛機信

teleram有無

Let's go warriors !
Push Push Push
推波快啲 ! 有空位就射～

They put other Australian citizens at risk

英文proofread左未 我地可以幫手

推！各位巴絲好有心！辛苦曬

Show Blocked User - 桃乃木平井桃
Show Blocked User - 桃乃木平井桃
Show Blocked User - 桃乃木平井桃

多謝你走出黎比我block

今次真係外國勢力黎啦

鍵戰召集post

真是唔可以睇小人類
呢幾日上 呢個係唯一可以笑出聲既喜訊

推..

呢班人真係離曬譜 口講愛國 身體誠實

佢地有BC先咁撚樣對香港
屌你老尾一齊留係香港繼續愛國啦

輕推一野

善意提醒：考慮到郵政被控制

非常支持及感謝你們的付出及行動

推！
大人兩袖清風唔理唔緊要 我地自己行出黎！
巴絲們 辛苦曬

搞鳩林鄭呢個千古罪人先

Send 畀愈多parties 愈好

辛苦曬 Push!!!

你們也太白厭了

點解咁有腦

連登有一種唔可以睇小嘅團結😂😂😂

勁廢已經一身蟻😂😂😂😂😂😂😂

勁

推啊
一齊攬炒

做得好
等佢地共享支那人榮耀

Dear World,

We are Hong Kong citizens. Last Sunday, over one million Hong Kong people rallied on streets against the extradition law which was proposed by Pro-Beijing Cheif Executive Carrie Lam and the Chinese communist party (CCP). Under this law, all the Hong Kong citizens and the visitors of Hong Kong can be captured and sent to China for trial (once they are suspected of violating China Laws).

The Sino–British Joint Declaration signed between the People's Republic of China (PRC) and the United Kingdom ensured the high degree of autonomy, freedom and the judiciary independent in Hong Kong for 50 years (1997 - 2047), and reminds the differences between Hong Kong, the former British Colony, and China, so-called "One Country Two Systems". This extradition law amendment allows Chinese laws to be enforced in Hong Kong. It completely violates the Joint Declaration and One Country Two Systems, like how they violated other international treaties in UN and WTO.

We, the people of Hong Kong, belong to the free world. We believe in human rights, equality and freedom of speech. Now we are in our final fight against the most destructive political ideology in human history - Communism (CCP). If this law amendment passed, it means Hong Kong will not be a free city anymore. It is a well-known fact that the judiciary system in PRC is non-transparent, unfair and controlled by CCP. Therefore, this law amendment will put all the Hong Kong citizens and visitors of Hong Kong under the horror of CCP. This is not only our war, but also the war of the free world and the other side of Iron Curtain. Over the last hundred years, billions of people have suffered from Communism. After the end of the Cold War, the world forgot the horror of communism and naively thought the economic development will make PRC become a democratic country and become a part of the free world. Unfortunately, the economic development of China has become the greatest threat to international orders and human rights: intellectual property theft, violations of WTO's rules, the militarization of South China Sea, the concentration camp in Xinjiang, and interfere with the freedom of other countries.

Hong Kong has been the free world and communism frontier over the years. Again, it is our final fight. If this amendment passed, it literally means the death of Hong Kong, the fall of a free city. It will be the beginning of endless tragics like Xinjiang, Tibet, and the former Soviet Socialist Republics. We urge the international world to support our fight:

1. Impose sanctions to HKSAR Executives, who violate human rights in Hong Kong, and freeze their overseas assets.

2. Strengthen the diplomatic pressure on PRC and HKSAR

35 years ago, we did not have a choice to become a part of PRC; Today, we choose to fight for our freedom. Hong Kong is our home, we do not know what is ahead of our road to freedom, but this is our duty to fight for our home. We hope you and God will be on our side.

Hong Kong Citizens

睇下岩唔岩用

多謝🙏

我哋要佢哋攬炒

共享大灣區榮耀

支持 希望有用 班死狗官睇住香港死

好波，成世做中國人
比人除時問斬

要班死仆街一齊受

加油！辛苦晒！

屌你正呀喂

希望可以成功

終於等到呢一日

做得好！

support you

咁你有咩建議呀
我淨係知 唔做就一定唔得

樓主好勁

當佢push post

推
有野要幫手出聲

希望係長期活動

多謝巴打

幫佢地手送中！

有見地，推

推到班建制高官下台階都無

Post 上 r/todayilearned

推！送佢地一程！

幫佢全家取消

人手置頂。

送返香港

推哂佢地冚家上大灣區食鯇魚刺身！！！

送班民賤聯終

Pushhhhh

方向正確！

推 辛苦巴打

推！好波！

呢d事 要秘密做

真

推！多謝各位巴絲

推爆佢老母臭

一人一信

巴打加油

解1001plz，推

pishhhhhh

感謝巴打
一世有好報

推到保皇黨仆街

推！多謝各位巴絲打

長期置頂

加油巴打們！

之前立法會宣誓dq都係話懷疑就dq得
咁依家都可以懷疑班友宣誓效忠嘅可信性姐

推左先，希望有用，等d仆街高官背棄香港人前諗清楚

焦土

🤗不推不是人

PUSH!

有就出住先
唔好等

支持!

加油!!!

推呀
要班撚屌冚家剷

加油巴

細佬我另外攪咗個聯要英政府取消各高官重新申請英藉嘅權利
大家可以入黎幫幫手

其實應該要直接寄
等佢得返香港無路退

重新開1個post比較好

被愛國

加油 , 自問無乜英文能力幫手
好期待大家可以改變到

見到呢啲口吻就憎

推爆👍🏻👍🏻🙏🏻💪🏻💪🏻💪🏻

辛苦你地！推

傳送門:(拋磚)係UK parliament聯署要求對港府官員作出制裁

一絲希望都係希望

樓主真英雄班狗官落地獄啦

莫以善小而不為，多謝各位：）

人在英國，有無咩可以幫到手？FB問過曬啲相關群組有無進一步行動，但暫時無乜回響，而家時間緊迫，想幫得幾多得幾多

反送中

爸打幫簽
(拋磚)係UK parliament聯署要求對港府官員作出制裁

Thx巴打！

推撚爆

好波 推

要死就攬炒啦屌你老母爛臭閪

推到你pk

推！辛苦巴打（絲打）們！

推到班狗仆街

每人一小步就可以做到好多嘢

落唔落到一兩個中共官員名？燒到中共林鄭先有壓力

推到佢地仆街!

咁多位巴打加油呀！！！！
鍵盤戰士都有用！！！

推,加油👍

推咗先

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

推爆先講野

做得好，
你咁愛國，俾你愛國，俾你全家愛國！

推呀！

有冇辦法令中共單機？

推
多謝各位巴絲

推！
推到爆！推到bam!

不能同意更多

去信埋台灣

叫佢地抵制香港公務員

制裁開波！台灣團體要求政府立法 管制香港公務員入境

推吖屌那星

推啊!!!

忠心的香港高官
又點會輕易放棄香港呢
留係香港好

感謝各巴打

會呀
符合晒取消嘅條件

咩條件
值得慶祝喎

推
咁愛國應該一世全家留喺終國

去信埋台灣

推
咁鍾意送中一於送晒佢地全家返中國

熱烈支持愛國人士留國消費，抵制出國生活。

Support!!!!

推上熱門

做未必成功
但你唔撚做就一定唔成功
醒下啦

上啊

推佢老母翻大灣區

唉，希望真係有用
希望真係可以攬住頭等艙班仆街一齊死

Support 推

努推

推爆佢老母臭閪

叫連仔解1001

我哋死
點都要陪葬

大大力咁推

推佢老母

自食其果啦仆街

推到解1001

推爆呢個 搵人開新叫連仔解1001

辛苦哂

你搞到香港仆街，我地要一齊大家都咁仆街

唔係唔推啊

Push!!!!!!

推爆佢老母

Pish!!!! Pish!!!!!!

推到佢老母爆

推爆
攬炒啊啊啊！！！

唔會見唔到…

有冇得一人一email

多謝你付出，辛苦晒

有人想知

G池

岩岩先知呢個post, 小弟有澳洲NSW律師牌，有冇野幫到手？

試一試又何妨？

adore

前朝官員應該都要落埋坑....

no harm trying

推！加油香港人！

推 繼續推

推到仆街

推！！！

民賤聯痰尿盅個仔同阿孫係袋鼠國

唔好搞人呀

好！

幫師兄推一推

比多啲料啦 有無名呀

有無啲咩資料而家未搵到？

Send 去各大外國紙媒報張好似幾好喎

Push!!!!

大力支持

中共狗適合留係中國

推爆
辛苦曬

pishhh
辛苦晒巴打

共享大灣區榮耀

辛苦曬推

Dear Ambassadors of USA, Canada, UK, Australia, Germany, France, Spain, Italy, New Zealand of Hong Kong,

As a group of human rights activists and sympathizers in Hong Kong, we invite your serious attention to the national security of your country that may be threatened by our local government officials and law makers who are virtually working for the Chinese Communist Party (CPC) in Hong Kong and in possession of your country’s passport or right of permanent residency.

In the face of more than one million of Hong Kong people took to the street in our city yesterday (9 June 2019) to protest against an evil Extradition Bill Amendment, the HKSAR Government has announced the next morning that the bill will be directly sent to the Hong Kong Legislative Council (HKLC) for debate and endorsement on coming Wednesday morning (i.e. 12 June 2019, 11 am). Upon the evil bill becoming law, the human rights in Hong Kong will immediately deteriorate to almost zero protection.

Some of our HKLC members and their family who possess your national passport or right of residency in your country, but all the same have too close a connection with the CPC, will preemptively vote for the evil bill. Their political stance and acts are in seriously violation of the Universal Declaration of Human Rights of the United Nation. As your country is one among many democracies that support the Declaration and up hold the human rights around the world, we sincerely invite you to reconsider the appropriateness of allowing those HKLC members and their family immigration into your country, who may deeply threaten the national security.

The following name list detail the HKLC members who are going to support indiscriminately the bill on coming Wednesday.

連登仔

推

天佑香港 守護我城

正呀喂！

推，感謝各位巴打

撐，推

我覺得真係搵下啲政黨搞下好似好啲，人地有知名度有network

雖然可能比人騎劫

Too

高官及保皇狗

大禮！